【認真教導】要班網上兇狠既死毒撚出現抗爭有唯一方法！

無論成功與否
都可以即刻同暗戀對象或者求其揀一條女
上就近既時鐘酒店任屌一晚
房鐘都唔洗比

依個方法必定可以吸引到依一班每晚性幻想打住飛機
連女仔啲手毛都未掂過既死毒撚出現抗爭

不過唔好預佢地以死相搏
皆因事後要扑野